原來 不分化 不割席 不篤灰 只係口號

你班和理非，幫緊你地仲話返我地

明知班狗冇人性都唔準備好提高警覺

好啦，到出班狗喇，頂你地仲係緩步跑咁

係現場準備上Gear 已經聽到幾句冷言冷語

話咩係咪又準備衝擊，又想亂嚟

見住班人眼神係鄙視嫁

不分化 不割席 不篤灰 ？

示威緊三毛瘋狂開post既情況就不嬲都有

示威完先見真章，跟本無野割

只求前綫唔好因為三毛氾濫而同後勤割席

agger

又係呢啲po，似樓主想分化多啲

無人有咁講過，樓主幻聽？